［公投］宜家呢個時間27歳係香港地搵幾錢先正常

最少20-30k
你老母得20k樓下

利申: 我細佬做左5年野 得23k Covid 19 比人炒左 宜家新工得番20k 非專業

疫情好似好多人炒左比新工paycut
開出黎分享下

50k

Covid 19你老母

Skr你老母

拎綜援

使唔使每一個歲數開個post
由18 開到3x

co你老母19
抵你比人炒

50k以上好似係吹水要死全家

大把人20K都無

非專業有20k，樓主你做邊行？